做幾耐野先會覺得自己熟呢行？

如題

1日

冇諗過，最多俾人炒，去第2間公司繼續HEA做